如何kill myself not 影響其他人

如何kill myself not 影響其他人，我唔想令任何人唔開心。how can i simply erase myself but nobody will notice? how can i simply dissapear but nobody will know? how can i simply gone?

老死